有冇巴打找錢果陣會趁機摸女收銀隻手?

不會

經常 跟手直頭找埋落我褲袋 幫我打埋j

趁機屌埋

我叫去某處角落打個飛機射精落隻手到 再hi落個女收銀隻手

會用手指係佢手背打個圈

會

有
而家喺赤柱覆緊你

你邊個囚室？我a4區

唔講得架 一講就分根耳爹屌幾測劈爹尸錢剛水所陣赴富年子紋尸

試過俾個女仔捉住隻手再打開我隻手睇下有無找錯錢，果陣聽緊歌俾佢嚇一嚇

無趁機 但一定會摸到

有 之後佢報驚 咁就一世了

尋日買麵包找錢比囡囡摸手仔

以前成日被女仔找錢乘機摸我手
E家仲過份，幫我放落褲袋摸我碌鳩

嘩呢d係非禮

成日俾收銀摸到隻手 覺得佢有心